請問有無netvigator sales?

想問下私樓續約300M $198/月 係咪已經最抵?

聽人講可以轉名扮新客

新客都係同一個價錢